\documentclass[12pt,a4paper,oneside,openright]{book}
  \usepackage[utf8x]{inputenc}
  \usepackage{packages} % inserisce tutti le macro necessarie per il funzionamento
  \usepackage{frontesp} % questo file non va modificato


\setstretch{1.3}  %interlinea, mettere 1 per singola da usarsi per le bozze!!!

\begin{document}

\includegraphics[width=4cm]{logo_unife}

\title{Relazione progetto 116}  % modificare opportunamente
\providecommand{\autore}{Diletta Vancini} %  modificare con il nome dello studente
\providecommand{\principaladviser}{Chiar.mo Prof.~E. RONCHIERI}  %relatore
\providecommand{\firstreader}{}            % lasciare vuoto
\providecommand{\secondreader}{}          % lasciare vuoto
\providecommand{\annoacc}{2014-2015}
\providecommand{\corso}{\uppercase{Economia}} % corso di laurea in ??


\titlep

% indica l'inizio della parte introduttiva
\frontmatter

   \include{ringraziamenti}
   \tableofcontents
   \listoffigures
   \listoftables
%   \listofalgorithms

\clearpage

% indica l'inizio della parte centrale
\mainmatter
      \include{introd} % modificare opportunamente
      \include{cap1}  % modificare opportunamente
      \include{cap2}  % modificare opportunamente
      \include{cap3}  % modificare opportunamente
      \include{cap4} % modificare opportunamente
% da qui in poi \chapter genera un'appendice
\appendix
\renewcommand{\chaptermark}[1]{\markboth{{\appendixname}\ \thechapter.\hspace{1em}#1}{}}

      \include{app1}  % modificare opportunamente

\clearpage
\addcontentsline{toc}{chapter}{Bibliografia}
\bibliographystyle{abbrv}
\bibliography{public} 

\cfoot{\emph{Finito di stampare il \today\/ utilizzando \LaTeXe}}
\end{document}








